
                      Seguramente no hacía falta una película para hacernos saber de uno de los personajes más siniestros de la historia reciente de Estados Unidos y por extensión del planeta, pero lo cierto es que no está de más que nos recuerden que este tipo de personajes no solo existen si no que seguramente en estos momentos algún otro ya ha iniciado su carrera hacia alguna alta cuota de poder en las sombras y por consecuencia mucha gente va a sufrir en el futuro, solo por la voluntad de esa persona. Dicho esto tengo que reconocer que esta película me ha decepcionado, en cierto modo, quizás, porque han decidido apostar por un tono nada realista, más cercana a la comedia que al drama, al mostrarnos a los personajes reales como una especie de personajes exagerados, cómicos y que todas las perrerías que hicieron tienen hasta gracia …. pero no, no la tienen, ese es el error del Director y de los actores, vendernos unos hechos de forma demasiado poco seria e incluso mostrarnos el lado noble del personaje cuando en su momento (después haría lo contrario) hizo el seguramente único gesto digno de su vida al anteponer la defensa de su hija en lugar del poder. Por desgracia la realidad fue (y es) mucho más seria y menos noble y esto la película no lo refleja, se centra más en planos originales, en una suerte de filigranas de montaje, en ir y venir en la línea de tiempo, en una voz en off que intenta concienciarnos pero que no resulta serio…. en fin, seguramente el personaje real respira con alivio porque no le tomen en serio……
        
            